# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_rh_cloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# tim123, 2023
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2023
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_rh_cloud 11.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-20 13:26+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarde"
"n.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/zh"
"_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid " Sync all inventory status"
msgstr " 同步所有清单状态"

msgid "%s organizations"
msgstr "%s 机构"

msgid "About subscription watch"
msgstr "订阅查看"

msgid "Actions history"
msgstr "操作历史记录"

msgid "Advanced Inventory Settings"
msgstr "高级清单设置"

msgid "All recommendations are now selected."
msgstr "现在选择了所有建议。"

msgid "Any Organization"
msgstr "任意机构"

msgid "Apply Insights recommendations"
msgstr "应用 Insights 建议"

msgid "Automatic inventory upload"
msgstr "自动清单上传"

msgid "Automatic mismatch deletion"
msgstr "自动清单删除"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Clear Selection"
msgstr "清除选择"

msgid "Cloud Connector has been configured however obfuscating host names setting is enabled, it's recommended to disable it"
msgstr "已配置了云连接器，但启用了模糊主机名设置，建议禁用它"

msgid "Cloud Connector has been configured however the inventory auto-upload is disabled, it's recommended to enable it"
msgstr "已配置了云连接器，但禁用了清单自动上传，建议启用它"

msgid "Cloud Connector is in progress"
msgstr "云连接器正在进行"

msgid "Cloud connector job link"
msgstr "云连接器作业链接"

msgid "Cloud connector setup has failed: "
msgstr "云连接器设置失败： "

msgid "Cloud connector setup has started: "
msgstr "云连接器设置已启动： "

msgid "Cloud connector setup is in progress now: "
msgstr "云连接器设置现在正在进行： "

msgid "Completed"
msgstr "完成"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Configure Cloud Connector on given hosts"
msgstr "在给定主机上配置 Cloud Connector"

msgid "Configure cloud connector"
msgstr "配置云连接器"

msgid "Connectivity test"
msgstr "连接测试"

msgid "Critical"
msgstr "关键"

msgid "Current page"
msgstr "当前页"

msgid "Disconnected hosts: "
msgstr "断开连接的主机："

msgid "Displays manifest statuses per accessible organizations."
msgstr "显示每个可访问的机构的清单状态。"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Download Report"
msgstr "下载报告"

msgid "Download latest report"
msgstr "下载最新的报告"

msgid "Enable automatic deletion of mismatched host records from the Red Hat cloud"
msgstr "启用自动删除来自红帽云的主机记录"

msgid "Enable automatic synchronization of Insights recommendations from the Red Hat cloud"
msgstr "启用来自红帽云的 Insights 建议自动同步"

msgid "Enable automatic upload of your host inventory to the Red Hat cloud"
msgstr "启用自动将主机清单上传到红帽云"

msgid "Enable automatic upload of your hosts inventory to the Red Hat cloud"
msgstr "启用自动将主机清单上传到红帽云"

msgid "Enable cloud connector"
msgstr "启用云连接器"

msgid "Enable inventory upload"
msgstr "启用清单上传"

msgid "Encountered an error while trying to access the server:"
msgstr "在尝试访问服务器时遇到错误："

msgid "Exclude installed Packages"
msgstr "排除安装的软件包"

msgid "Exclude installed packages from being uploaded to the Red Hat cloud"
msgstr "将安装的软件包上传到红帽云"

msgid "Exclude packages"
msgstr "排除软件包"

msgid "Exclude packages from being uploaded to the Red Hat cloud"
msgstr "排除软件包上传到红帽云"

msgid "Exit Code: %s"
msgstr "退出代码：%s"

msgid "Fetch Insights-related host details"
msgstr "获取与 Insights 相关的主机详情"

msgid "Fetching data about your accounts"
msgstr "获取有关您的帐户的数据"

msgid "Filter.."
msgstr "过滤器..."

msgid "Fix host"
msgstr "修复主机"

msgid "For more info, please visit the"
msgstr "如需更多信息，请访问"

msgid "For more information about Insights and Cloud Connector, see:"
msgstr "有关 Insights 和云连接器的更多信息，请参阅"

msgid "For more information about the Subscriptions service, see:"
msgstr "有关订阅服务的更多信息，请参阅："

msgid "Foreman plugin that process & upload data to Red Hat Cloud"
msgstr "处理数据并将其上传到红帽云的 Foreman 插件"

msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

msgid "Generate and upload report"
msgstr "生成并上传报告"

msgid "Generate the report, but do not upload"
msgstr "生成报告，但不上传"

msgid "Generating"
msgstr "生成中"

msgid "Go to Foreman Insights page"
msgstr "进入 Foreman Insights 页面"

msgid "Go to first page"
msgstr "前往第一页"

msgid "Go to last page"
msgstr "前往最后一页"

msgid "Go to next page"
msgstr "前往下一页"

msgid "Go to previous page"
msgstr "前往上一页"

msgid "Grab hosts that are missing in RH Cloud"
msgstr "获取 RH Cloud 中缺少的主机"

msgid "Host Insights recommendations"
msgstr "主机 Insights 建议"

msgid "Host was not uploaded to your RH cloud inventory"
msgstr "主机没有上传到您的 RH 云清单"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

msgid "Hosts with subscription in organization: "
msgstr "机构中具有订阅的主机： "

msgid "ID of the RHC(Yggdrasil) daemon"
msgstr "RHC (Yggdrasil)守护进程的 ID"

msgid "Important"
msgstr "重要"

msgid "Include parameters in insights-client reports"
msgstr "在 insights-client 报告中包含参数"

msgid "Insights"
msgstr "Insights"

msgid "Inventory"
msgstr "清单"

msgid "Inventory Auto Upload"
msgstr "清单自动上传"

msgid "Inventory Upload"
msgstr "清单上传"

msgid "Inventory sync has failed: "
msgstr "清单同步失败： "

msgid "Inventory sync has started:"
msgstr "清单同步已启动："

msgid "Items per page"
msgstr "每页的项"

msgid "Knowledgebase article"
msgstr "知识库文章"

msgid "List of host UUIDs"
msgstr "主机 UUID 列表"

msgid "Loading"
msgstr "加载"

msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Manual"
msgstr "手册"

msgid "Moderate"
msgstr "中等"

msgid "More details can be found in"
msgstr "如需更多详细信息，请参阅"

msgid "Next run: "
msgstr "下一次运行 ："

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No recommendations were found for this host!"
msgstr "没有找到此主机的建议！"

msgid "No results found"
msgstr "没有找到结果"

msgid "No task was found"
msgstr "没有找到任务"

msgid "Not reporting"
msgstr "未报告"

msgid "Nothing to sync, there are no hosts with subscription for this organization."
msgstr "没有同步，此机构没有带有订阅的主机。"

msgid "Notice"
msgstr "注意事項"

msgid "Obfuscate IPs"
msgstr "模糊 IP"

msgid "Obfuscate host ipv4 addresses"
msgstr "模糊的主机 ipv4 地址"

msgid "Obfuscate host names"
msgstr "模糊主机名"

msgid "Obfuscate host names sent to the Red Hat cloud"
msgstr "发送到红帽云的模糊主机名"

msgid "Obfuscate ipv4 addresses sent to the Red Hat cloud"
msgstr "发送到红帽云的模糊 ipv4 地址"

msgid "Oops! Couldn't find organization that matches your query"
msgstr "未找到与您的查询匹配的机构"

msgid "Organization status"
msgstr "机构标签"

msgid "Pagination"
msgstr "分页"

msgid "Playbook"
msgstr "运行 playbook"

msgid "RH Cloud"
msgstr "RH Cloud"

msgid "RHC daemon id"
msgstr "RHC 守护进程 ID"

msgid "RHCloud"
msgstr "RHCloud"

msgid "Read more about it in RH cloud insights"
msgstr "在 RH Cloud insights 中了解更多有关它的信息"

msgid "Reboot Required"
msgstr "需要重启"

msgid "Recommendation"
msgstr "建议"

msgid "Recommendation sync has failed: "
msgstr "建议同步失败： "

msgid "Recommendation sync has started: "
msgstr "建议同步已启动： "

msgid "Recommendations"
msgstr "建议"

msgid "Recommendations selected: %s."
msgstr "选择的建议：%s。"

msgid "Recommendations synced successfully"
msgstr "成功同步建议"

msgid "Reconfigure cloud connector"
msgstr "重新配置云连接器"

msgid "Red Hat Cloud Inventory"
msgstr "红帽云清单"

msgid "Red Hat Insights"
msgstr "Red Hat Insights"

msgid "Red Hat Insights Data and Application Security"
msgstr "Red Hat Insights 数据和应用程序安全"

msgid "Red Hat Inventory"
msgstr "Red Hat 清单"

msgid "Remain"
msgstr "保留"

msgid "Remediate"
msgstr "补救"

msgid "Remediation summary"
msgstr "补救概述"

msgid "Reporting"
msgstr "报告"

msgid "Resolution"
msgstr "解决方案"

msgid "Run RH Cloud playbook"
msgstr "运行 RH Cloud playbook"

msgid "Run playbook genrated by Red Hat remediations app"
msgstr "运行由红帽补救应用生成的 playbook"

msgid "Run remediation playbook generated by Insights"
msgstr "运行 Insights 生成的补救 playbook"

msgid "Satellite server has %{hits_count} recommendations by Red Hat"
msgstr "Satellite 服务器有 %{hits_count} 个红帽提供的建议"

msgid "Scoped search string for host removal"
msgstr "用于删除主机的有范围的搜索字符串"

msgid "Select recommendations from all pages"
msgstr "在所有页面中选择建议"

msgid "Set the current organization context for the request"
msgstr "设置请求的当前机构上下文"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Should import include parameter tags from Foreman?"
msgstr "应从 Foreman 导入包含参数标签？"

msgid "Show Advanced Settings"
msgstr "显示高级设置"

msgid "Show if system is configured to use local iop-advisor-engine."
msgstr "显示系统是否被配置为使用本地 iop-advisor-engine。"

msgid "Start inventory synchronization"
msgstr "启动清单同步"

msgid "Start report generation"
msgstr "开始报告生成"

msgid "Successfully synced hosts: "
msgstr "成功同步的主机："

msgid "Successfully uploaded to your RH cloud inventory"
msgstr "成功上传到您的 RH 云清单"

msgid "Sync automatically"
msgstr "自动同步"

msgid "Sync recommendations"
msgstr "同步建议"

msgid "Synchronize recommendations Automatically"
msgstr "自动同步建议"

msgid "The Foreman inventory upload plugin automatically uploads Foreman host inventory data to the Inventory service of Insights, where it can also be used by the Subscriptions service for subscription reporting. If you use the Subscriptions service, enabling inventory uploads is required."
msgstr "Foreman 清单上传插件会自动将 Foreman 主机清单数据上传到 Insights 的 Inventory 服务，订阅服务使用这些信息来提供订阅报告。如果使用订阅服务，则需要启用清单上传。"

msgid "The Red Hat Hybrid Cloud Console provides a set of cloud services, including Red Hat Insights and Subscriptions, that provide predictive analysis, remediation of issues, and unified subscription reporting for this Foreman instance."
msgstr "Red Hat Hybrid Cloud Console 提供了一组云服务，包括 Red Hat Insights 和订阅，提供预测分析、修复问题以及针对此 Foreman 实例的统一订阅报告。"

msgid "The report file %{filename} doesn't exist"
msgstr "报告文件 %{filename} 不存在"

msgid "The scheduled process is disabled because this Foreman is configured with the use_local_advisor_engine option."
msgstr "调度的进程被禁用，因为此 Foreman 配置了 use_local_advisor_engine 选项。"

msgid "The server returned the following error: %s"
msgstr "服务器返回以下错误：%s"

msgid "The task failed with the following error:"
msgstr "任务失败，错误为:"

msgid "There are no recommendations for your hosts"
msgstr "没有适用于您的主机的建议"

msgid "This action will also enable automatic reports upload"
msgstr "此操作还会启用自动报告上传"

msgid "To enable this reporting for all Foreman organizations, set {uploadButtonName} to on. The data will be reported automatically once per day."
msgstr "要为所有 Foreman 机构启用此报告，请将 {uploadButtonName} 设置为 on。数据将每天自动报告一次。"

msgid "To manually upload the data for a specific organization, select an organization and click {restartButtonName}."
msgstr "要手动上传特定机构的数据，请选择机构并点 {restartButtonName}。"

msgid "Total risk"
msgstr "总风险"

msgid "Total risks"
msgstr "总风险"

msgid "Upload hits from iop-advisor-engine"
msgstr "从 iop-advisor-engine 上传 hits"

msgid "Upload hits information"
msgstr "上传 hits 信息"

msgid "Upload rules related to the hits"
msgstr "上传与 hits 相关的 rule"

msgid "Uploading"
msgstr "上载中"

msgid "Value %{value} is not a valid UUID"
msgstr "值 %{value} 不是一个有效的 UUID"

msgid "View all recommendations"
msgstr "查看所有建议"

msgid "View in Red Hat Insights"
msgstr "禁用 Red Hat Insights"

msgid "Wait and %s"
msgstr "等待和 %s"

msgid "Whether the resolution requires reboot"
msgstr "resolution 是否需要重启"

msgid "category name"
msgstr "类别名称"

msgid "generic"
msgstr "通用"

msgid "hosts page"
msgstr "主机页"

msgid "impact name"
msgstr "影响名称"

msgid "iop payload including resolutions, rules, hits"
msgstr "IOP 有效负载，包括 resolutions, rules, hits"

msgid "items"
msgstr "项"

msgid "likelihood number"
msgstr "可能性号"

msgid "more info"
msgstr "更多信息"

msgid "page"
msgstr "页"

msgid "per page"
msgstr "每页"

msgid "publish date (YYYY-MM-DD)"
msgstr "发布日期 (YYYY-MM-DD)"

msgid "rating"
msgstr "评级"

msgid "reason"
msgstr "原因"

msgid "reboot required"
msgstr "需要重启"

msgid "resolution description"
msgstr "resolution 描述"

msgid "resolution risk"
msgstr "resolution 风险"

msgid "result url"
msgstr "结果 url"

msgid "rule description"
msgstr "rule 描述"

msgid "rule id"
msgstr "rule id"

msgid "rule title"
msgstr "rule 标题"

msgid "solution url"
msgstr "solution url"

msgid "summary"
msgstr "摘要"

msgid "total risk"
msgstr "总风险"

msgid "type"
msgstr "类型"

msgid "upload hits details json"
msgstr "上传 hits 详情 json"

msgid "upload resolutions related to the hits"
msgstr "上传与 hits 相关的 resolutions"

msgid "view the job in progress"
msgstr "查看正在进行中的任务"

msgid "view the task page for more details"
msgstr "查看任务页面以了解更多详细信息"
